港大出未來特首，中大出過啲咩?

睇錯左中出

你好撚煩

文毒呢啲垃圾

HKU

入CU抵撚死

poly

丘成桐

迷你龍

左膠

poly都出過特首啦

出左個林鄭分明係負資產

講到你做特首咁

高錕？

高錕係UCL

陳戌波

羅同學用咗未

你呢

垃圾狗PGDE EO

中大出過文毒

此Po已完

仲有前港大校長徐立之